====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi Paris se donnera les moyens de remplir , à la mesure des besoins de la fin du siècle ,
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

